[NS]Pokemon劍盾討論區#123 開台救Pokemon

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

辣殺1001 hunter

Agger

Agger+1

我3點開台打4P/64

rave party 螢光舞王呢?

去咗玩動森

4p-1

有無人掛住我

64/4p
有無人打

有冇人有冰砌鵝識腹鼓/冰柱

我要特殊召喚***

無咩人打
又完左台了
我去洗下碗先

其實雨天劍盾仲有冇搞頭？

冇4P

太遲出現了

忙完未? 可以玩返pokemon未?

轉咗新工更加忙到仆街
不過都研究緊下個禮拜hugo嘅赤面龍盃

雖然我長期係CD-rom, 但多謝你上次送咗隻雪拉比俾我

想問下 頭先上網遇到
噴火龍 超極巨化
腹鼓 係咪改獸？

唔係
劍盾可以兩隻同no. pkm放蛋屋學蛋技
超極巨老噴可以學另一隻老噴招腹鼓

最緊要大家都熱愛pkm

咁動森呢？

唔淮google/開switch,
伊貝招專用giga技叫乜名？

九彩昇華齊聚頂

any 4p

唔識中文
有冇英文名

GIGA WOR

英文名都照要先啦

其實我係想考大家,先問中文名

Novena Potencia

係極巨個招WOR,唔係Z技WOR

劍盾少人到想玩fun team只能打上大師玩,自由對戰跟本無人

答案係!! 陳國邦(李斯) 因為...

超極巨熱情擁抱

無見一排roy蛇變返原型嘅

頭先玩單打食兩招一擊必殺 都唔明玩一擊必殺有乜好玩

pkm耳屎(國際規模)

係未好刺激啊?

同林人你嗰7隻同第二輪16隻都生好啦，trade得就搵我啦

今晚有冇4p?

You me 仲有無？

－１

無人

係

差一個？

差你

可以打幾場嘅

5分鐘後開？
召喚ＦＦ

黎

我rank打埋呢場先

Pw?

巴打你開?

是旦

0689

1

入緊

roy蛇你最近d play咁怪既

出錯招

隻飛機剋住我 又燒又連miss

隻飛機好頑強

輸得

無加PP,唔夠技

加左PP輸出都唔會夠

冇剋屬，冇防毒，超壞星真係好toxic

GG

打多一場訓

超能貓走得快

雙飛機

個個都用飛機

環境第一毒瘤

4hp

點解會連輸3場架....

超能貓今日走得快，好世界同成功擊退飛機，最重要係無中要害

因為你無帶超能貓

FF同性擼你地點睇三戰之才 ?

無台？

啱啱先睇到，差幾隻未生，聽晚10點見

好呀

發動條件其實幾鬆 但始終唔係無效只能牽制手坑 但入2/3專打meta龍騎士都可以 有優勢既時候拆人手牌都好勁

有潛力但唔敢講係咪副副deck都落

即係咁睇：你先攻通召開效>食灰 一般就開墓指擋 繼續做到起三擋為止 但如果手持三戰就變成抽2或削對手1 資源上有賺 如果多特召點就可以繼續去 冇就要停
1速魔法總係有點落後

點解雨隊要入草鋼？

聯防掛

pkm 耳屎

Hi內ching

超能貓有得visa喎

蓋ching星期日打唔打赤麵龍杯

想買部nds玩返之前果d pkm
純玩pkm嘅話買ndsll同3ds有咩分別？

舊機玩唔到3ds出果啲

未回復唒，唔打住了

用roost啦

明白

4P開打未

題外話下，連登係咪無人打pokemon touranment,好似揾唔到有post講

淨係識打主流野，一打冷門成個傻仔咁啱啱一場比個韓仔當狗咁撚

召喚ff

所以要學識玩fun隊冷門野

就算到時見到對手開伏特轉換嘅時間
拎隻格拉格拉出黎都唔怕嚇親

有冇人有一隻惡作劇之心 高V超能喵

召喚ＦＦ

岩岩先返到

賣完菜搵你

所以我覺得hugo 幾勁，乜野都識用

hugo個d算冷門嗎

你on左我比pw你

見過佢用細胞同超鐵夾，我幾surprised

hugo睇比賽多 見得多戰術

諗緊點比pw你

我比佢？

好 thx
唔好外流住

其實佢都係抄外國meta

今次極巨活動真係超正，正話捉到隻閃光百變怪，仲要6V

恭喜

如果夢特....

非亂數6v閃百變神物

有如改獸

頂，真係夢特......除咗性格之外，呢隻簡直完美

點睇係咪改獸？

Showdown仲多人過劍盾showdown 秒排，64找不到對手

同林人依家trade得?

Any 4P

通常好誇張嘅就係改獸，例如6v閃

依家ok？ 0678

比5分鐘我,岩岩入左場rank

ok

ok呀

joule

ok now~

發揚超能喵

想請問一下

現在新入坑的話

應購買太陽還是月亮版本？

我係入人地場，唔會係改獸？

佢都係用嚟做種馬唔會攞出街見人怕咩啫

新入坑從第一代玩吧

唔出街嘅意思係咪指唔打比賽？我拎過嚟打極巨

其實應該都唔係改，係好彩啫

多謝

終於換完，thx

難過中六合彩....點解我中呢樣唔中六合彩呢

中六合彩點計都難好多既，除非你指安慰獎

黐撚線

依家出左紅藍綠黃金銀咋喎
巴打你見到嘅應該係翻版嚟

個無人島咁大整到咁多嘢嘅咩

gameboy係咪今日香港開始賣

火球鼠衫好得意

唔知呀
爸B話考到全級第一先買俾我 , 又唔俾我上網去睇幾時出
話上網好貴又阻住家姐傾電話

多謝巴打你回答先

我daddy話mammy會買齊咁多隻俾我呀

岩岩開始玩
會唔會太遲第一道館都未打
想問下大家玩咗幾多Hrs?

希望玩完之後可以係比賽見到你

唔會遲 , 呢度d人等緊DLC姐
遲下就返黎一齊玩pkm

呢度除左我之外應該個個都百幾二百個鐘

咁我努力下先

我都係新手 整緊隻6v 路卡利奧

有無tg group

巴打，咩係6v？

500hrs

CLS不過我成日用showdown練牌，所以個game hrs好低

班鬼佬使唔使咁癲

閃電貓都有

想儲Shiny dex冇計
所以pvp垃圾

我用緊朋友部switch 既新開用戶
遲下個save可以過落我部機嫁可？

No, 除非連埋你朋友部switch嘅所有嘢過
Switch save data跟機

victory velocity vocal value virtual vote

我誤解咗佢

自 咁應該真係得
不過未試過 睇下有無巴打試過可以confirm你

我咁少玩都470啦

新開用戶可以
利申雙機黨

呀head話自己燒到38.3度所以今日wfh

但佢尋日仲除咗口罩食煙同我傾嘢

有無人可以比定個lum berry我

你中左劇毒

可能要煉到粒活力塊比你

唔好比藥粉我

我怕苦

你阿head使用了臨別禮物

我入game通常都係打raid，練下怪，打到上MG要練64都係上showdown練，所以game time真係唔高

你已經死了

而家係咪等出EXPANSION

有冇咩攻略網
想睇下初期捉啲咩嚟練
利申 第一個道館都未打

有冇巴打有球種鋼鴉

你肯定唔知連登巴打出名係球種痴線佬

想問下係咪無乜人期待個DLC
我見網上好似無乜人討論
同埋我見早兩星期出既消息其實同一月出既消息接近一樣咁制...
越黎越覺得似係求其加番二百隻寵就算數

第一次玩唔洗睇攻略玩都應該無問題
你打對戰都係要爆機後生過哂/借隊

出消息果陣已經討論完

中病毒好似有多啲努力值
快啲努力啲工作

幫你更正

對球種痴線佬黎講應該係又多左野要收集

由oras開始我對pkm嘅宗旨係

不 期 不 待
不 受 傷 害

啱啱公佈嗰時好hype下

不過有冇人得閒開game係問題
話說你d球種數

就係冇新消息 冇野好講

消息怨婦無走出嚟嘅

無咁期待

去左撿樹枝？

怕唔怕老？

仲後生唔怕

就同超能貓啲街數一樣多

無偷

我係公布個陣都好期待 但後黎見一路無消息同無乜人提

開始諗都係不期待穩陣d

有嘅，上次mini direct咪有

其實6月個dlc都冇咩野玩反而要到11月先多新野

佢上次主要講左超極巨化三主有乜用 其他都係一月舊料

好似係 11月開番好多舊神獸

開放球果好似係

山本：BW2結局提早聽晚出

FF有冇咩廁所同廚房用品摸下

但係我用得最多係夢球

暫時夢球都儲到7788

新手一問
唔洗隻隻寵都捉嫁可?
有少少強迫症

有強迫症咁你大撚鑊

你指普通圖鑑定球種圖鑑先

全國圖鑑

比定粒毒玉你 毒左自己先

CLS

沼王好得意

Btw 我居然估到最尾一句係 波曼打

無限大な

要拎閃符當然要，不過淨係為圖鑑既話可以問人借完就俾返人

根本冇呢隻嘢就唔會有呢條片

想買驚但係咪個個都玩到好勁好難跟

其實你唔深究PVP都可以慢慢玩, 408隻都有排你磨

online打會分rank㗎嘛

唔會啦快啲買，唔係六月又要食炒價

Pokemon最多痴線佬同人比實比死你，隨心玩就得唔使追進度

唔想做對戰撚可以做收集撚，無話得一種玩法既

屌你害人 收集撚仲難跟

收集可以分為全圖鑒同球種既

全色違圖鑒？

全色違球種圖鑑

咩嚟

巴打跟自己進度玩就得
爆完機如果想同人對戰就練下寵 有心想儲寵就補下圖鑑
好自由既

點睇adrive連續生咗3隻錯ability 嘅仙九

簡單黎講

毎隻精靈都會有一種特別顏色 叫色違
出現率極低

同時間 pokemon存在超過20種球種

原來呢幅野無夢球同ub球
依家色違都仲分方閃同星閃呀屌佢老母

Shiny dex過300了

今代shiny=公廁

廣志...

岩岩買左Switch 想玩pokemon. 想問EU機可唔可以係香港store買download game玩?

可以

買咗，夜啲返去開始玩

今集劇情好短，好快就可以通關

想易d贏喺曠野打下極巨戰食糖，好易就高道館好多lv

首先要入曠野接受大岩蛇嘅洗禮先

想問下 雪拉比 戲飛 改左幾時開賣

生咗1300隻 2星閃2方閃 就係一隻夢特都冇
夢特唔係60%㗎咩

歐版game可唔可以用香港版DLC?

有冇打4P

姐係點
我想捉佢
但一時見佢 一時又唔見佢

你地對戰 用自己寵定租人地

自己一月尾入坑,未用過租隊

自己生既寵都未用得晒

用自己隊打上大師有成功感D
雖然大師都好易上

唔識打單打雙打開季已經上左，單打仲卡喺10

自己隊輸多贏少

抄參考人地高手Ｄ隊其實都有唔少用

Agger
不過要睇下夾唔夾到meta
就好似之前多鋼龍，愛管侍出唔到
而家少鋼龍，就出到愛管搭奇花

曠野d區域唔同天氣出現既pkm張list都唔同
如果隻野係屬於喺條街鳩fing嗰條list既要夠道館章先捉到，例如門口條大岩蛇，就算草叢/水面郁既都有可能係鳩fing嗰類，例如霧天氣美納斯
鳩fing既每日只係定點出現一隻同一次，撞到佢要同佢打你捉/逃走都係明天請早，如果聽日個天氣都會出佢既話

國孵閃符加埋都係1/512，你千3就出4隻又點計先

有無巴打可以傳隻七代水主借黎生蛋 想學泡影的詠嘆調

原來pokemon出到咁先進
Btw 新手係咪拿拿林 爆咗一次機先
然後先慢慢育成打online
利申 對上一隻玩既係火紅 綠葉

有冇人打4P

淨係要夢特 寧願佢1000出1夢特閃

係，過曬劇情，對戰塔打到咁上下先係開始

依家係咪冇哂大陸仔

唔SURE

你問下蛇王

閃Eevee進咩好？

問得就係太陽/雷

想問下支那狗而家係咪唔連得online

點解嘅

動森蝴蝶效應

Pokemon 無外掛用對戰還境改變不大
Pc game 大陸人成日外掛，pc game 無大陸人先明顯d,

呢排打rank少左好多人走場打殘體字名次次有少少優勢對而即刻Dc

好似平時斷線走場又真係殘體字多

日本仔一樣多

日本仔發明先

咁各打50大板
相對客觀

新一集

個會長成個痴漢咁彈開啦

相對客觀又抽水

有片出都靜到咁PKM 耳屎

雨宮天

有無巴打得閒幫手進隻野？

而家都係練定等改版
如果改版都無起色真係pkm已死

又唔會死既之前sm/usum中期都係咁靜

Usum中期係得返老屎忽講無聊嘢

有冇人4P

有呀

-2

耳屎

琴日買而家打完第三個道館，想問下極巨化嗰啲窿係咪打完一次就只可以用道具刷新

打哂8條會出新既8條光，睇清楚d窿窿罅罅，例如橋底癡住城牆嗰幾個窿，巨人凳岩角落頭舊高大石錐後面，龍館市癡城牆左右兩邊，巨石原野近橋左右兩邊篤篤都有

打街場見到閃毒薔薇但係無哂月球心球都係唔夠襯紫黑玫瑰

唔該曬

重覆球算啦

蛇王連愛麗絲係FF7女主都唔知是咪玩野

冇玩FF7 , 我以為係Tifa

喺格離見到佢問坂本真綾配個角色多唔多戲份

摷中文維基都知啦
Aerith有自己嘅條目 , 點可能少

識做啦

想問下遊戲語言係咪跟機？
主機set左英文，但pokemon想玩中文

In-game可以再選

但前提你要接受到皮卡丘

有冇單打隊借來推rank

開左島俾大家參觀

HK_chef916巴有冇上連登？可否出嚟相認

想傳精靈有無人幫到手

我 pw?

Thanks

thanks Roy sir

唔使

後日做第一個餘下手術，聽晚要返醫院準備先，雖然無之前個個手術咁大型，不過都可能要留一排院先出得院渡假咁到時再同大學上水聯絡

個post可以繼續die了

不要讓Pkm死亡

趕唔趕得切6月出黎玩dlc

得掛

老土d都講句 , 加油

Thanks花名

All the best

Thanks趕貓

等你番黎一齊打pkm

頂住呀

好

我會努力

訓左冇睇，買唔買動森好

呢度d現充都有買

驚玩一陣又唔玩

見啲朋友玩兩日就掉埋一邊

我就係驚我會係咁但最近冇工開又悶到閪咁

鍾意玩minecraft嗰類game應該無咁易厭嘅同埋而家咁多人玩唔驚搵唔到人

玩其他驇囉
玩FF7做Cloud , 取代FF做真FF

No ps4

ja gar

真任豚係唔可以有索索產品

強勢回歸 召集今晚4P

pkm po可能大部份人都係索索間諜

收到風FF用索索手機

FC ed , 佢仲要唔止一部手機

佢另一部機約炮用，上次係Gay吧撞到佢 斷正

今晚4p我又玩
我又開直播

+1

Let’s go

你地幾點打

Ready sir

咁9點開始

Btw 有冇Ching有多隻蒸氣機Gigantamax Coalossal? 而家先發現留錯左特性

9點開始

0611

人呢

Sor岩岩食飯

轉頭比你

唔該你

2016

-1

多謝巴打仲要閃

我唔用 呢排又忙 比住你用咗先

即係冇人有買

我用緊google pixel

-1
4P

除咗維維仲有邊個未買

me only

單打全坦隊煩撚到

挑撥

if you cannot beat them, join them!

點解見你哋玩全部都50lv唔係100嘅

因為連線對戰係得50lv

官方比賽規則係50lv
對戰揀rule一係無限制lv一係限制50
揀無限制嘅話高lv d能力值高d有得lv壓制會有利好多
所以一係大家齊齊50

100果d係因為要用金銀冠
用金銀冠要去到100lv先俾用

第2段睇錯嘢
大家同一lv , 齊齊50同齊齊100打落去冇乜大分別
冇必要花時間練到100lv

新手一問，有冇巴絲打知道點樣解決劍盾連線問題？依兩日無啦啦連Wifi 過兩三分鐘就斷線，團體戰全部入唔到⋯明明前一排都冇事

今朝我打free又正常無斷喎

不過老任pkm個ser係有時好有時差

因為我地玩四雙試過連成晚都連唔到

邊會無分別

IV 30 同 31 100lv就爭1

啱啱再試又係連到分零鐘又斷

試下用電話share個wifi睇下係你屋企wifi定switch wifi問題

琴晚試過電話share wifi 又係連到一分鐘又自己斷⋯

即係可能要去老任整下switch個wifi

你地係咪刷到6v先會用佢

想問而家劍盾有咩活動？ 同埋d活動邊到睇到

之前見有人整咗成都出黎

6v唔代表最好
有時要0速
有時要0攻
有時要0hp
有時要29hp, 29速

總之我要刷到完美先會用佢

唔該 同埋想問啲npc用埋啲濕鳩野troll我打巢穴係咪正常現象

好正常想斬撚死佢地

4星都過唔到

巴打未爆機？爆機後拎100Lv劍狗盾狗去打

啱啱做左冠軍

其實劍狗使唔使刷㗎我一路9打無刷過任何嘢有無問題

有冠有草唔刷都冇乜所謂
真係要刷就係保底3V果陣其中1個V去左特攻 , 可以用少一個銀冠

唔使，其實你升滿隻無極都夠打，狗V值好難嚴選（因為幾難捉下），岩性格就ok

終於入咗數碼世界

計我話揀啱波就算
個體性格有得調

刷0攻無極

粒波係咪除咗個樣無分別

係，有d波純粹因為每個save只可以基本上入手一粒所以珍貴，所以有d痴線佬會儲唔同球種收藏

掉隻野出嚟個出場effect好唔同架

想問仲有無神秘禮物code係用到

之前鳩用咗

好似皮皮用紅白波掉出嚟係藍色星星襯咩，心球有心心飛出嚟，夢球有粉紅色霧襯好多囉
爆完機緊係要為每隻pm配最適合既精靈球啦

其實呢代幾user friendly咩都唔刷都得 我一路衝主線都無理呢啲嘢

ヒノッチ

可惜唔夠位Save哂2邊所有design要揀

いくZ！

我都係求其揀嗰波掉 啲人連嗰波都咁執著

全ub先係王道

全球種先係皇道

拎粒商店波出黎極巨化zoom近果下真係想搵個㝫跳落去

真，打rank見到對面極巨揸住粒super ball，真係柒到笑

Super ball柒得過你粒repeat ball?

Go：不要走兔兔
火兔：

我有Ｄ閃係白波（紀念球）

689有時真係認唔住笑.jpg

repeat bal起碼同火蜈蚣同固仔襯
super ball得多腳水母
hyper ball就最垃圾

襯鋼雅

鴉

動畫
下星期開始停播

唔講幾時播
無了期咁等

隊野租個日本仔，都唔知佢咩ball

我自己養個堆應該得dark time係商店ball

以為停播一週
點知原來係無限停
睇預告下集仲好似幾有趣

商店球黎講最柒就係紅白同Ultra

Btw 巴打唔好同條波台狗嘈啦 block咗佢十世

裝修佬帶火焰殊毅力定生命寶珠鐵拳打人痛啲?

B2W2終於完

生命珠鐵拳痛d

完咗成個禮拜啦

攻專

毅力帶命玉
再用同伴燒佢

唔知青文會唔會有中文版單行

就算有都要擔心佢變唔變寶可夢

51定唔記得52都仲係寵物小精靈既

蛇王好似話最新53都係用寵物小精靈

但我搵唔到未買

書展應該搞唔成
可能要踩上去問

本來諗住今年收埋套加速世界同多啦棒球
又要等多年

繁中版 6V 百變怪
繁中版 5V0A 百變怪

換外國版百變

6V換6V
5V0A換5V0A

有冇人想換

想乞隻夢特裝修佬bb 有無巴打有?

I mean 好多人捉寵會用dusk/repeat 因為catch rate問題
反而super ball都冇repeat咁公廁

唔使爭，有得買既波都係公廁

是

希望未拎去回收

Who

4P?

球種JJ又水人入坑

西瓜黑暗球先係唯一可以上到大枱既球種,不服來辯

隻綠色太柒

真，dark ball個特效其實ok，但粒波太柒

超級同黑暗個波係最樣衰

DLC出返球果
狩獵球同競賽球或成最大贏家

我諗應該都係每日一粒,不過唔知時間大法係咪都WORK

好彩我齊晒

上面內傷鬧緊我？ 是咪有咩誤會

唔係鬧你，無啦啦做咩要鬧你

我驚驚 我就係話點解我冇啦啦變咗波台狗

佢講緊波台個狼人post下話

夜晚想求一隻夢特甜冷美后

求鐵拳裝修佬

裝修佬我自己去礦野地帶打返黎

夢特精靈係咪通常有得打返黎

有d夢特要之前版本上傳再生，可以上雪拉比個網睇

新手入坑，想組伊貝隊

有同好

頭先返工無聊，研究一下showdown 係咩黎。
又幾正，可以用自己條team 返工個陣上網同人玩

去raid 打啦，如果係劍版好易chok 到出黎。
你要識音速拳既鐵拳地盤佬就真係要人幫手

打左 btw有無人得閒幫手進化?

Sorry, 返緊工

做完手術，不過痛同有Ｄ累

休息多d, 之後再打機

放低部手機休息幾個鐘先啦

休息下啦

唔緊要

我對pkm post所有巴打絲打都好友善

係體育台有個狼人post有隻波台狗係到亂咁屌人姐

補充 咁啱係個post到見到塔矢良巴所以係到同佢講

求潛水球 車厘龜
友球 單首龍
夢球 冰砌鵝
可以用入面既換

求甜幕萌虻

仲洗唔洗幫手？

ok on 緊line

唔該晒巴打

巴打而家O唔OK?

OK ar

1067 Clover

用hugo介紹隊炭山隊由20000打到上去4900

thanks bro

各位巴打想問下如果盾隻神獸冇左個盾可以點同人交換拎番

用劍換掛

求阿羅拉喵喵怪

我有單首龍同冰砌鵝，想要等級橡實果同友友土居忍士

你會唔會有多把劍，拎黎換盾應該無問題

我都想用，我得一隻超極巨炭山，屌你係引火

我嗰隻本身係火焰之驅 後尾用左特性膠囊
btw 你可以借隊試下

依家生

生好

有冇人可以幫手傳送進化老頭

7650

上面trade完幫你trade la

好似match唔到，換過個好無

7109

感謝

租佢明明有放圖..

好耐冇開game

幾次開錯pkm直接撳home制

我連pkm都已經唔係第一版

我想自己擁有咁解姐

我一開頭都係租 用左兩日終於砌到成隊出黎好滿足
打到上1890
千幾二千嗰啲已經有應對方法
諗住開弱保 點知對面係特攻多龍一野極巨水車落隻炭山
另外一場突然換入海牛吸左我招水開唔到弱保
好彩兩場靠其他隊友最後都險勝

沉日發現showdown 有個bug，我用狒狒用左鐵頭之後極巨左，極巨完仲係淨係可以用鐵頭.

大家好，想問下有無師兄可以同我交換

我差 劍狗，水主，草主

純粹為咗集齊圖鑑

唔係bug
佢特性五里霧中就係只能用同一招
你用過鐵頭 極巨完都改變唔到依個事實

不正確
你用頭巾眼鏡嗰類 極巨後都可以自由揀招
不過冇咗追加效果(1.5攻 速 特攻等
達摩個特性同理 可以揀招不過不會有加攻效果

屌柒左 ff正確 睇漏個*完*字

我意思係 極巨完(完結後)喎

咪bin

但我試過係switch極巨完可以用其他招 定我記憶交錯左？

極巨前用左邊招，極巨完都係會鎖返個招。

新入坑

我都係 新入坑劍盾

我買左盾 係咪不智

我都係盾

你玩到邊到 想連線打極巨

冇咩所謂 差咩寵同人換咪得

啱啱打爆咗 儲緊圖鑑

爆機無耐，一齊打下極巨捉下寵換下蛋

不推

有冇寵對戰搵唔到人打

依家仲係生下蛋捉下極巨
無勁寵唔敢同人打

都係既 至少組好自己理想既一隊先

你扮乜能 嗰日我一下扑死咗你

你依 d高手蝦人既
有冇同我差唔多lv既新手打下 最好打單打 易玩d

我地同lv 都係50

我都係新入坑，一齊交流吓
我係劍

好
btw我又miss左上個月個超極巨卡比
掛住玩其他game結果冇捉到

係？！我返去試多次先

幫推 但建議夜啲再黎問

多啲上嚟，我遲啲應該會逐啲逐啲開閃坑

Roy蛇報完平安消失咗

thx c 兄

佢應該仲係醫院唔禁得電話

手駁左鹽水同傷口仲有Ｄ痛，所以無回post

好
但我主線都未爆

Take care

想問各位大佬會唔會有布莉姆溫同大蔥鴨夢特刷左好耐都唔見岩岩爆左2周目想打級別 但打到高級球就上唔到了 一係被老任斷線一係比人讀哂心

火蔥鴨

得閒生隻0S布莉姆溫比你

感謝玩雙打想用下空間隊

323
大直路了

飛花 你係邊呀飛花

飛花儲緊動森全圖鑑呀

飛花試緊switch嘅機能極限

生好左巴打得閒上嚟拎

Btw 生唔到0A，將就下

求alola喵喵怪蛋種 想要毛皮大衣

多謝 可以點拎交換？定比個id你？

而家換得？
如果係就而家換

可以呀

0831

你求其比野我就得

冇？

ID係咪cherry?

無球種既要唔要?一係月夢重等過多其中一隻畀你啪翻啱佢

其實大師球級排前啲同後啲嘅獎勵有無唔同?

最後簡咗月球生trade得搵我

冇分別

有無人打極巨鋼鎧鴉

你開raid?

打完了

捉咗隻夢特，遲d生蛋

有冇4P

可以了 在線等你

咩名?

Ty

又係閃

好夢巴啲閃好似識量產咁我到而家都係得20𡃁隻

新入坑
想問應該買劍定盾？

FF7

小巫見大巫 好多人玩緊活體shiny dex
我不識對戰唯有儲下圖鑑

想問下係新版本嗎？

我上官方網站搵唔到FF7依個版本

係

如果搵唔到，可能你部機係盜版，建議買返正版哦

先感謝巴打回覆先

但我喺網上搵到嘅FF入面係圓碟黎

好似插唔入部switch / 3ds

我應該用咩辦法遊玩？

Thankssss

鐘意邊隻神獸就買邊隻

如果我想要哂呢？

買哂2隻
或者用其他野換另一隻版既神獸

三星百變怪有無人打

三星冇人打打活動百變怪好過啦

咁其他野要用咩版嘅神獸換？

活動係邊打

用劍神獸換盾神獸
或者用大師球之類

停電巴佢假膠黎架

想問巴打, 有無UB球 ge石居蟹

無追POST好耐

係咁刷紅柱，直到出呢堆怪+超極巨，然後慢慢改日期刷到出百變怪（必定5V)

Btw唔知完左未，不過今日仲見到有人打緊

聽人講刷時間有機會壞save

可能會

利申：刷左幾千日，未壞save

其實依加刷g8御三家好on9
出HA嗰時要再刷？

明顯係

BTW前日打Raid，見到隻鬼佬用隻開草場嘅猩猩

老屎忽嚟

邊個？

想問一下各位有冇6v百變怪？

油價掉 咁小智搭飛機打比賽嘅成本係高咗定低咗

=油公司貼錢比小智鼓勵佢搭多幾程飛機

報個平安

小智：去旅行，去到盡

你出院送隻shiny超鐵比你
不過係捨身

4箱出貨

有無jer先

有不過方夢

Thx,不過呢隻有零速會更好用

得普特有0速

之前刷完唔記得轉返正常時間 搞到玩動森星期日買唔到菜 但想問咁樣做會唔會影響其他game?搞到有d驚...因為仲有d冇既野想刷 好似基本鋼鎧鴉 噴火龍夢特都未有..

switch改時間冇3DS捉得咁嚴
似乎就冇
總之每次改完時間要轉game就要改返啱應該就冇問題

利申夾埋應該跳咗過萬日

2K*10K=20M?

刷夢特蔥遊兵好痛苦

緊係用快跳法
跳一日要入一次game嘅話刷一個月都唔得啦

一個閃den少嘅1k skip，多嘅3 4k skip都有，跳下跳下就萬幾日

我以為ingame跳刷watt

睇下有冇比隻你

巴打好人一生平安

有 比幾分鐘我

點相認你？

A字頭？

閃既
你生咗幾耐先有

哇 你蛋閃來 我比返你啦 呢隻閃我有好多隻

我隻火葱係raid閃來
0611

唔洗啦
我唔要依隻
點分蛋唔蛋閃

你隻閃係生蛋出好珍貴 比返你快啲拎返

多謝你大大birdbird

點睇係咪蛋閃

依隻有咩好多謝
你有用咩

係飼養屋拎返來

有大birdbird可以cow死女
Btw不推

2

係咪遲左？呢隻根本冇可能刷到 官方講1%我5%既刷到21年都未出過

你係咪去錯den

定係你未爆機 有啲過咗唔知第幾道館先有

冇人4P, pokemon耳屎

有分紅同紫光架喎

自己買多3部機咪可以4p囉

蔥遊兵得兩款den，紅光嗰款3個den 4/5星都有1%中，紫光嗰1個5星1%中，無係5%架喎而且蔥遊兵得劍版先有

屎左好耐

繼續排4p
1

Pish

2p?
一場

依家先知你講緊乜
仲有冇？

冇啦 夠咗鐘

巴打要唔要，我生多隻對項5v加攻減特俾你？

想問巴打, 有UB球石居蟹嗎
可以用超極巨/道具換

有既緊係要等你得閒先唔急 多謝你地 連登有愛

岩岩生完

l字頭？

巴打你咩名

咁快同朋友打緊極巨...岩岩入左場

你得叫我

係咪tease緊

重製不遠了希望有白金版

重製多數冇啦
ORAS麵冇對戰開拓區

但係金銀有，雖然係照搬白金

喺地鐵見到有個高大威猛嘅人玩緊pkm

好似係我黎
唔通你就係頭先眼甘甘望住我打機個位靚絲打？

我問清楚啲先

你係咪就係企喺地鐵近左邊門嗰個巴打？

係呀我就係企左喺你隔離

不過我唔靚...

絲打你成隻長腿沙奈朵咁點會唔靚呀
難得有緣 今晚得唔得閒黎唔黎我屋企pokemon & chill PM左你地址

巴打你唔好玩啦...我好醜...

不過我地都係喺度玩算啦

始終我地又唔係咁熟

有緣嘅我都想同各位巴打一齊玩

希望咁多位唔好嫌棄我依個醜醜絲

屌我唔撚係想食你呀

上面好gay 呀

今日出得院，５月頭再返去覆診同定下次檢查、手術日期，狀態大致上ok，係傷口同頭仲有少少痛

mo事就好
唔洗再做手術啦嘛

最少仲有一個

放心，我會加油的

發現呀head 32歲 上開高登唔上連登
你問我答

佢番工仲要依賴交通工具？

住康城 揸車

真可憐

有冇巴打有 heavy ball/ ub 夢特凱鴉？

個個都玩動森
冇人玩PKM
求人過400隻圖鑑寵以外既寵比我

排4p
1

当社従業員の新型コロナウイルス感染について

同HUGO 打禁錯破格龍頭地震打入去自己焗爐到

有冇stream先
冇就乜事都冇 , 依然冇超越避雷針

HUGO直播左
柒到全CHAT ROOM
同時???

唔緊要啦先幾廿個人
避雷針應該仲多人睇到

RAP

Goo把閪聲係咩事
反而小智都似返正常細路仔聲

慘得過我極巨完結冰

笑死，不過其實你諗住打極巨咩
極超就比火貓完擋，極火應該秒唔到夜巨人。

我讀咗佢換人極火打冰九尾

原來係咁
見你酸液炸彈炸夜巨人諗你係想秒佢先

我諗住佢欺空嘅話 我下round都可以1HKO佢

原來就係你

捉到隻閃超極巨噴火龍 係咪好易

星閃 方閃？

係，街場撞過劍蘋果龍,怪力,cream,鋼龍,銅象,噴火龍都有

星閃 有咩分別其實 唔係都一樣咩

方閃稀有啲

撞到就易 捉到好難

用幾隻閃准神喺gts換到超夢夢同日月三神
對過id lv應該冇錯 iv都係保底3v 又唔係閃 性格又係求其
應該唔係改？

Repeat ball其實唔難

10percent

你資訊會唔會太outdate

唔係自己生既就方閃稀有d
外邊獲得既就星閃稀有d咩

係外邊易出星
生易出方

原來調轉咗

講左6月出咩寵未

未

而根據遇到色違寶可夢的方式不同則有下面的機率

如果是以孵蛋、定點遭遇和極巨團體戰遇到的色違寶可夢
星星特效出現率：15/16
方塊特效出現率：1/16

如果是以野生遭遇遇到的色違寶可夢
星星特效出現率：1/16
方塊特效出現率：15/16

今次應該無得睇咗偷跑同hacker d料先開始玩

有冇咩新寵可以施捨比小弟
好似水箭龜果D

我諗6月應該會出多啲功能怪
11月先會出齊啲勁怪 eg 600族
不過就咁睇，6月個patch 太少新嘢玩

我當係單純補寵同補神獸，有段小劇情咁既小二周目咁上下，佢地咁懶dlc點會有咩新野玩

冇新野玩就唔買啦
反正d寵都可以照傳

屌佢老母剩係出球果已經玩撚死我

轉玩紅白波咪唔使咁辛苦

人道毀滅 thanks

推

西瓜大法好

舊寵球種佢一早齊啦 驚乜

買左3子，末日中埋異色
暫時超王個design我幾鍾意
火花lan就仲未買到
武神同rb等返大貨先買

內傷小王子強戰回歸

火花發買到一定要買 好好玩
左火花發我或者會買兩隻

佢一日唔解禁小鋸鱷我都罷玩

想要sm/sw三主球種

要求開放全御三西瓜球種

係得sm/sw未有炸嘛

點解買兩隻咁多

有冇4p

因為會壞

教我玩PKM
我係6到都未贏過

動森有妹有流星雨
呢度Any one need?

官方Twitter就早前《破曉之翼》出現了劍盾沒有登場的Pokémon(白海獅)發表了道歉聲明。

抵死啦
道歉即係嗰200隻入面應該都無

如果太多球球海獅，白海獅就冇掟企

冇人 pokemon已死

認真睇極都唔明
Copycat TR係咩原理

求解釋

唔想睇星想睇島

copycat唔會copy極巨招，係copy原本既

一邊極巨開tr=大盾，另1邊copy出翻trick room

原來係極牆之後用copycat抄TR?

做壞曬

用prankstar直情可以食埋嗰turn

已add

added
清完個袋就黎

嗰200隻入面有埋帝牙海獅
兔女郎+掘掘兔翻版

希望有鋼螳鐵蟻呢D邪魔外道

係睇佢本身招技係咩，如果本身龍舞，就會放龍舞

未摸妹 仲有冇開
我肯定未add你
1673-8083-1330

please add F.O.D

全部都係遊戲王neta

偽蟲大師

你id係乜

有無人可以傳隻小嘴蝸幫我進蓋蓋蟲

等我打埋個raid，我幫係

*你

你使唔做要一隻，要我就另外俾左0速夢特你

咩球種？

重波

咁算啦你幫手進埋is ok

你會唔會有球種list睇下，睇下有無得換下種

冇儲開冇都ok

依家先見到
已add

諗住重量波唔算太公廁咋

屌，原來係heavy ball我仲以為係repeat ball

咁好啦，比隻我

球種撚係唔會用非球種寵，除非未開放

0805

Id 係 MaxKB

好似搵唔到

咁轉一個
0831

多戲巴打

睇左poke wiki, 鋼螳好撚勁 招子彈拳配技術高手，一下打80,仲要優先出

識野蟲咬打90添
技師係x1.5哦

講真，識迎頭一擊都係蟲系，牙牙家族同火蔥鴨都是蟲

有Gigantamax 噴應該唔使諗出場

咁諗就唔岩，真蟲不怕紅爐火

當年你比小智隻老噴噴一噴火就輸咗啦

重拾PAD鳥
點解你可以玩咁耐都唔棄

噴火龍原本就係蜥蜴，所以噴火龍都係蟲

黏龍原本都係鼻涕蟲，所以黏龍都係蟲

龍系同蟲系本為一體，就好似綠毛蟲會進化做烈空坐

蜥蜴好似唔係蟲喎

爬蟲類喎，有個蟲字仲唔係蟲

咪就係，就好似鯨魚咁，有個魚字邊仲唔係魚

PAD Die heart fan

真
利申鯨大仔

滾動，大家傾蟲系

pad有咩好挽，都抽唔到好野

上個星期課咗5PACK抽新魔女

尋日專登練隻騎士蝸牛玩

有冇人要閃光利歐路

上一上水

呢隻你點玩

我都好耐冇上水
發覺已經一個月冇開pkm了

都係諗住玩欺空，極限血攻
利申好少玩對戰

Vgc15規我用過，當年專用黎打精靈球菇

防孢子同怒粉

防塵

係，再配０速

有無大佬可以比夢特冰九尾同夢特妙娃種子我
今代開始玩

大陸仔去百度問啦

我講錯左名?
sor

有乜理由奇異種子都唔識

無力反駁

新手，岩岩開始玩
對上玩已經係鑽石版

對唔住咁多位用錯名
下次用番香港譯名

垃圾驚

問下各位DLC比左錢未
兩期DLC內容係分開買定一齊架

一齊
比左

港定日？

比完錢先發現6月30先有以為6月頭

巨金怪CLS

任天堂 E shop
本身簡繁中

個server真係好垃圾

我借一隻俾你
你生完還返俾我

奇異種子 夢特 pokemon home 有得攞

多謝
密碼8964

依家未得閒住 , 我仲要3DS傳上switch
你預我6半左右

頭先開返game，見到隻giga銅象想用沉重球捉
點知打左幾次都捉唔到，嬲嬲地決定放返低部機等6月先玩返

on得
巴打你game入面叫咩名 , 8964太多人用我驚match錯人

黎祁

oned

唔該哂,等陣還你

搞掂左,密碼一樣

紅白波球種大師現身

cuming

成5分鐘都搵唔到人
垃撚圾

重開左次

揾唔撚到

垃撚圾
我重開 5109

係連線交換,5109
咩事

辣殺系統黎
算 , 晏d先再試

好,你得揾我

開咗咩？

新入坑
想問下各位巴絲打有冇6v百變怪？

得５Ｖ，要唔要？

唔la

睇呢個post發現宜家仲有好多巴打新入坑 但其實隻game都出左差唔多半年 證明呢排真正多左人買switch

但老屎忽棄晒

動森其實真係咁好玩？

真係好好玩

我無玩動森都棄左

呢邊武肺關係留多左係屋企又無咩好玩，所以玩多返pkm刷下球種

大家都等DLC姐隻game本身真係半成品 唔襟玩

動森不經不覺玩左100小時以上
劍盾一直維持40小時以上無變過

我重投返online game懷抱
最起馬有野做有水吹

有6v 不過用完要俾返我

花名巴而家試唔試下比返你

睇人啦
我自己對整靚個島冇乜興趣
每日都係玩個零鐘買新衫同掘石捉黃蜂賺少少錢
得閒出外島玩果陣開到狼蛛島同狼蛛玩1on1又可以玩多個零鐘
剩係做d濕碎嘢都消磨唔少時間 , 可以完全放鬆咁打機

得我5分鐘

真係學下開台直播抽卡先
用左千四蚊抽cgss抽歪晒

咩嚟？

講笑
謝巴打好意
你係好人

咩密碼,5109?

係
黎緊

囡驚

唔該哂花名巴

花名係唔係度？
我都想還野

啱啱出左門口放狗
十一點你未訓先還俾我，訓左就下次先，我唔急

神秘水滴可以喺邊度拎到

夢特性係母系裝不變石先係固定?
我用父系裝不變石,夢特性係亂派

不變石係負責遺性格同地區型態啫
夢父/夢母×百變
父×夢母
呢兩行所有字既位置無得轉
得呢兩個路線個仔生出嚟有機會係夢特

簡水主劇情機擎市冠軍會送，一係就朔傳市地攤每日3000蚊買道具嗰檔隨機出現

大概明

即係一開頭揀水主先有?

訓咗未

朔傳市地攤每日3000蚊買道具嗰檔隨機出現

我知 我意思係要揀左水主先有咁得意

仲有貝貝龍100%野生攜帶，你鐘意用小偷/貪心呢兩招去偷或者直頭捉咗佢再拆翻粒野入背包都得

buff水主呀嘛，嗰度簡咩主角咩屬性就送邊款

咁唯有日日去望下

仲可以對貝貝龍用小偷或者貪心呢兩招/捉貝貝龍之後拆翻粒野入背包
有d野生既pm會有1d機率攜帶1d道具
野生貝貝龍100%攜帶水滴

失眠
有冇4p

跟機

勁耐冇開機
封左塵
-2

睇黎冇人

孵咗成晚都無夢特乸伊貝

有冇2016？

孵極嘅女一係就普通特性，一係就4 V

4v嗰隻食冠算啦

想問下ching們
本身玩劍版 想要盾隻蘋果龍係咪只可以靠trade
唔可以靠刷den出/sweet apple係劍冇得拎or出？
爭呢隻齊圖鑑

用道具進的 甜同酸蘋果對應唔同形態

我知道要sweet / tart apple
所以想問劍版係咪冇可能拎到盾版粒蘋果
只可以靠trade蘋果？

借比你望一眼等你齊圖鑑？

係咪飛下飛下嗰隻

要係邊度打

Yy communication
之後連線交換
設定密碼

A字頭A字尾？

Ching 麻煩你trade 我 唔trade圖鑑update唔到
會即trade番俾你

Yes

我要confirm係你0611

多謝巴打

你不要我隻噴火龍
不用謝

冇留意到
我有阿噴

Ok

roy here?

有冇對戰？真嘅

排4p 2020

0611 change

比隻有用寵你

RANK緊,5分鐘後

THANKS

下個月會唔會有PC
定係今年度既都取消晒
印象中年年佛誕都有比賽

...你都係多d留意play pokemon hk啦
今年全世界vgc取消晒啦

唔撚刷喇，搵隻麻甩佬做仙子伊貝算

有J既粉紅伊貝

又無pkm又無dgm睇嘅星期日

單機試左十幾次先捉到隻超極巨噴
一係死4次，一係捉唔到
點先可以易d

本身極巨戰就係要搵人一齊打

派隻比你

今晚有無4P?

排 2

有無好心人借隻盾黎儲圖鑑
差佢就齊啦

－２？
仲有無人？

link code 8964

要？

YES!!

等我一陣

送隻6V百變怪俾你

用老班或者巨炭山應該好易打，我都係單機刷

百度冇講

我冇俾到道具你

蛇王你係咪啱啱放監

你唔要返?我都係儲圖鑑

唔會,今年取消晒
話說3月果埸MSS D分仲未有

你要送俾你 我都有 哩隻同人換返嚟

咁多謝哂

好似真係冇

今年唔係我唔打

個問題係個制度

你要唔要埋道具

有冇2020？

好呀 咁再黎過

Online

都係8964

屌, U WIN

幫手推po等dlc

然後下年21規又可以話全國太多寵無時間研究
22規就話神獸規悶
等23規

有人幫你未？ 留名

名？

搵你不到 轉個code?

要還返比我

okok

噴火龍比你